請停止討論任何關於陳百祥呢件垃圾

唔明點睇咁多人好期待睇陳百祥Vs 杜文澤，你都預咗佢喺Bullshit 都仲咁多人睇，睇超過1分鐘嘅，唔該你地反醒吓，唔好再食花生心態，關心下值得嘅事好嗎，陳百祥呢啲等死嘅人，真喺冇任何價值